［警黑勾結］你老母做到出撚哂面

班狗同fucking佬當住鏡頭握手仲有講有笑，俾記者質問之下仲閪哂口面唔撚回應我屌你老母